我真係好想好想贏 輸咗嘅話大家咩都冇

我身邊有好多人冷卻左落嚟
記唔記得我哋有幾多手足為咗自由殉道
唔好淨係靠香港人權民主法案
我哋仲可以靠自己

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

推

唔係冷卻

係麻木

我自己都開始有麻木嘅感覺
因為成件事拖得太耐又冇乜突破位

係吖 但係千其唔可以吖

最記得當年 雨傘革命 都係咁樣輸

頭兩個星期, 大家都好熱血, 團結守旺角/金鐘
第二個月就開始無乜人理

最後一野清場, 咁就完左

而家停，輸晒，等清算邊緣化
繼續堅持先有機會
至少要攬炒香港經濟